[裝備］大家有無諗過開DIY班?

Gas Mask

How to make your own Gas Mask

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
咖啡過濾紙
Gas Mask

How to make a Gas Mask

布/醫療用膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花
橡筋

Homemade Gas Masks VS. Tear Gas Grenades

布膠帶
1L 可樂樽
可樂罐
活性炭粉
棉花

其實材料都大同小異
啲片話活性炭粉要寵物店買
棉花可以用化妝棉分開
其他都係各大超市有售

人手打 希望無打錯 希望大家都可以保護到自己
可以防到胡椒噴霧 催淚彈先

歡迎大家再補充

推

幫手推
順便借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

用Gas mask 防催淚彈 胡椒噴霧
無煩惱 因為大家handmade 得到

義士前衝心慌慌 用左Gas Mask再Encore

無謂無懼 護香港 保護自己先再講

手無寸鐵衝前鋒 眼耳口鼻大傷風

裝備有用請幫推 希望大家一齊推